La Nouvelle République : « Navette Tours - Saint-Pierre, ça avance »
####################################################################
:date: 2018-06-22 09:23
:category: Presse et médias


:slug: la-nouvelle-republique-navette-tours-saint-pierre-ca-avance
:status: published

La Nouvelle République fait état des avancements du dossier de `la navette Tours - Saint-Pierre <https://www.lanouvellerepublique.fr/indre-et-loire/commune/saint-pierre-des-corps/navette-tours-saint-pierre-ca-avance>`__ après les rencontres desdéputés et sénateurs.

.. raw:: html

   </p>
